［我個名］支那人人唔笑狗都「汪！」

支那內地發起反韓貨潮，萬人圍堵樂天韓貨市場並揚言減至一折也罷買韓貨。

留名等睇羊群效應，一個忍唔住買就變左萬人搶購韓貨